大學生reg 科係唔係派好grade先係重要考慮?

如題

唔係

你reg D咩科

我自己Aim 3.0架姐，過左就揀自己有興趣少少嘅嘢去讀，未過既就一定係揀咗好grade既科先，屌你老母反正都唔撚係追First hon

自己有興趣嘅科

當年有朋友揀外語讀, 讀到爛grade, 但都好開心

興趣行先

有興趣會好喲，起碼爛grade唔會怨

要hit中嗰科要嘅能力先得

當年個個話geog同soci派grade
但自己唔識寫文，佢個grade幾靚都無用

嗰陣有個logic course，唔使上堂又派grade
但其他人讀到屌屌聲，最後考得極差

或者如果嗰科計project/presentation分
毒撚就無謂去啦

有個天才fd想reg咩就reg咩依然first hon
而我就死讀爛讀先僅僅second up

1. 嗰科既時間
有d科會搞到天地堂

2. grade 好唔好
3. workload重唔重
4. 興趣
5.有無朋友一齊讀

興趣

Major仲要分stream嗰啲根本無得揀

有無人會專揀無group project嘅科嚟讀

有
最憎同人一組，總係要約啲閪時間嚟傾嘢

專科無得揀courses department 比堆屎你都要食灑佢

興趣好少少